我發現我總係會失去身邊既好人呢

今日已經失去一個了
我發現我越想做好既嘢/越想留住一個人 就越失敗呢
我真垃圾呢